今次簡直係主權移交之後最好玩既一次

香港俾港共奴才禁住玩左廿年
當ATM當自己王國當香港人玩具
呢廿年入邊成個香港民不聊生

無論之前反23條反國教雨傘都只係香港入邊既事
就算成功失敗都好都係繼續俾呢班賣港奴才繼續玩

到左今日
適逢全世界開始對支那既質疑
美國終於經濟制裁支那(唔係咩質易戰因為其他只有支那捱打)
仲要係共和民主兩黨既共識
連華為呢啲支那龍頭公司俾美國講一句已經可以收皮
香港呢個地方終於係世界上佔一席位
由何志平開始到華為太子女
好多歐美隻眼開隻眼閉既野開始攞出黎講
香港做左支那白手套咁多年
用香港個名洗黑錢、走資、買技術，走軍火、貪污為支那係第三世界開路、派間諜
所有野從來美國一早知道但由你繼續
但到今日終於有行動

適逢美國制裁支那
香港自然被放上國際舞台
支那因為國內派系勢力所以一定要強硬
而香港既呢班小奴才當然會跟住搖旗吶喊
其中一個行動就係「逃犯條例」

而有咩好得過香港有呢班俾港英照顧咁多年養到肥肥白白
97後就奶支攞著數
但對國際政治完全無認識既小奴才？

呢班由林鄭領班加一眾小奴才「官員」
係呢個時候仲加大力搖旗吶喊
推香港上呢場支那輸硬既仗既最前線

再加上呢兩日德國助攻
完全將香港放上國際大舞台
俾世界特別係美國睇清楚香港呢班小奴才既面目
只要美國立香港人權法
呢班小奴才既外美國籍同資產都會被凍結
再下一步就要希望美國向其他國家俾壓力特別係歐洲收呢班賤種皮

最後想講
呢次一次要有幾大玩幾大
有咩好得過今次既機會？
要單刀有單刀
要助攻有助攻

區區廿年係歷史長河係完全唔算啲咩
唔好睇得咁狹窄
有啲野去到極點自然會有變化
清朝、蘇聯、好多例子

今次要有幾大玩幾大 一定要同呢班賤種玉石俱焚

要玩大佢都要識做 6月9日點都要出黎

六月九一定要出黎
唔係話左膠式遊行有用
但最起碼都要有返咁上下人數去畀美國出香港民主人權法案呀
依家國際社會已經有兩個大國表左態支持
香港人自己都唔出黎就真係冇架啦

必先要令大家瘋狂

我都認同多啲人出來
外國做嘢都易啲

八國聯軍就最好 等班仆街永世做中國人

講得好
今次呢單野關乎每個香港人人身安全
一定要企出黎
保護自己屋企
香港加油

自己用英文寫埋個牌

德國

識玩緊係俾佢過等美國取消關係法
咁先迫到班廢中廢老同和理非出嚟暴動

咁就應該上街支持通過搞大佢啦

最尾嗰句

連自己同屋企人都保護唔到
算咩男人

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

直頭要一鼓作氣推翻港共政府佢，咁樣香港先有得救

好𠹌熱血

Agger

焦土

請香港人支持特朗普

觀乎歷史，由開埠開始
香港每隔幾年就國際政治敏感架啦
世界級G點黎
只係和平多幾年

百年難得一遇

玩得最大係唔好上街，等惡法通過，睇制裁
我地要既唔係要撤法，係要英美制裁

你比喻錯咗
香港係玉，中國先係石呀

你唔要係你既事
香港人要既係保障自己既自由同人權

人生有幾何有咁多大事發生

六月九一定要出黎

中共愈玩得大 愈仆街得快

逼不及待好想玩玩了

正路黎講除非你個心底仲諗住有得救既我覺得唔洗諗反乜鳩惡法。快d過左佢等中共捉一兩個美國佬上大陸不公平審訊先係一鑊熟捷徑

美國宜家等緊位入中國
睇你地班香港人識唔識做

翻譯：
xxxxxx, xxxxxxx。 快啲過左佢 xxxxxxxx, xxxxxx。

唔駛唔該

唔係五毛，你可以以話我宣傳失敗主義，

其實跟本過左過逃犯條例最好，等外國有口實去落實香港人權法，取消香港關係法。
現實係有冇逃犯有分別咩，你要坐政治監，一黎有洗頭艇，一黎已經好多人坐緊。唔好講到冇逃犯條例香港高度自治，司法獨法

其實依家反逃犯條例既行動係香港已經重覆出現好多次，23過唔到，有公安條例，不誠實使用電腦一條一條赤裸裸做緊23條既野，反23條係成功左咗又點

一舊屎總比兩舊屎好，最好一舊都冇，不過冇可能我冇辦法連一舊都唔被迫食，咁我寧願食多舊等比屎我食果個同我一齊食

寧為玉碎 不為瓦全
做天琦倉友都唔做支共隻狗

我講緊既正正就係呢個意思

入去幫手簽個名
記得確認電郵

做到就最好，果日第一時間去英國領事館門口，捉住d 港共官員，等佢哋同路易十六一樣下場

9號會去遊行嘅人
最好準備埋英德日文牌啦

我覺得03年道氣返咗嚟

只係今次支那更強硬

兒登仔唔明，所以泛民先有市場，上返神枱，抗爭係要做，一定要做，不過唔係打稻草人

焦土派一直都係玩緊呢樣野
而家仲未玩到最盡

我贊成玉石俱焚

留名等睇支爆

個問題係香港人咁易畀佢過
外國要做嘢根本好難
你都無展示畀外界睇你想捍衛自己嘅人權
中國大條道理話香港人唔反對
有晒數字香港無人出來
外國根本無口實干涉香港
所以個重點唔係條例過唔過到
係幾多人出來反對
畀外國一個訊息佢哋可以出師有名
當然到時人夠多仲可以玩其他嘢

唔用推翻港共為目標，送中根本擋唔到。
正如魯迅所講:「中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」

當年十一哥，梁家傑，on my dead body 連住幾個星期上城市論壇講到面紅耳熱
維園現場個氣氛不知幾濃厚
無線亞視輪住報道話今日邊個組織聽日咩工會呼籲遊行
儲咗幾個月架道氣

而家全部走咗上網上
靜得多了

真，今次最唔同嘅就係唔只影響香港
俾中國拎香港續命對全球都冇好處

摟鳩你地出黎捐錢咋，咪撚傻啦！

行到咁上下就有班人拎住副棺材問你地攞帛金

利申：行過幾年71

你岩，抗爭一定要做，比位外國入我既意思係無論依樣過唔過都好,對共匪係香港既管治都都冇分別，it is a illusion,所以我著眼係佢過左可以比口實外國政府,其實思維同你遊行引起外國注意一樣，不過冇理由引起注意後，唔比口實外國實行香港人權港，取消香港關係法就係做一半唔做另一半（仲要係最重要果一part)

温水煮蛙

咁你咪齋行
唔好捐錢囉

玉石俱焚

69事件

而家玩法唔同左,越多人上街,就越會過
因為中國係希望香港人一直氣綏落去,喪失意志

制裁始終都會發生,但如果多啲香港人出嚟,個劇本會好睇啲

唔好忘記你出來嘅原因
唔係因為邊個叫你出來先出來
係有嘢唔滿意所以先行出來
出到去想做咩唔想做咩
完全係自己決定
到時你覺得佢哋做嘅嘢你唔想跟
就做返自己想做嘅嘢

pish

成年人 唔知自己出黎目的係乜
唔想捐咪唔好捐
唔見左個腦？

連德國隊都出場助攻
港英隊 究竟可唔可以自己爭氣，追番半球呢？

攬炒

我望嘅係歐盟同美國制裁香港官員

無人叫你一定要捐
成件事最好就搞到好似雨傘咁上晒BBC等世界各大報紙
如果佢都仲係要過既 全世界就可以出師有名咁去制裁香港同中共

而家已經燒緊後欄，都唔駛點焦土

你講出一個重點來

樓主
最仆街真係班賣港賊

未試過遊行 今次都想出黎 有冇咩緊要野一定要做

凍結佢地資產！

6月9日點都要出黎

唔出嚟唔得

要遊行 返工不了

三毛又空群出動叫人唔好去
證明行動正確
Gogogo

We are in the Endgame now

Hong Kong People, Assemble!

6月9號我會出嚟，到時見呀各位

岩，依家明顯係共產黨內鷹派得勢，香港人反對聲音愈大，共產黨既鎮壓就愈強大，外國勢力就會有更大既空間發揮

三毛又開始散播失敗主義

諗到2047就好灰

世界級g點

就算送中通過與否
林鄭同班奶共撚樣都一定

仆街死

6月9號 送你一程

冇 個人到就得

的確係唔同左
上次雨革美國都唔撚埋叫我地袋住先
但今時今日大氣候唔同晒
我地遊行既成功係會令美國多個名目隊中國
亦正式令香港問題推上國際舞台前線

上面幾個不了撚唔該收一收皮先

盟軍未來我邀請
盟軍來了我帶路

估唔到講左咁多年既支爆唔係因為樓市泡沫
而係因為西方國家合力抵制中國

第一次見

想問下遲小小去得唔得架 未必準時去到

好感動
中共終於可以直接滅亡
（1949-2019）RIP

諗定香港黎邊個做總統
買咩樓好

當然冇問題喇

認同
平時政治運動同新聞感覺都係做show
今次直覺覺得會係大單嘢
陰啲陰啲，其實對中國同香港政府嘅衝擊都會大過雨傘咁

巴打將呢排條timeline梳理得好好

已經換撚定美金同佢盡地一舖

今日支那人連居屋都唔撚放過

6月9號 我第日考試都會出黎抗命到底！！

push

6月9日見

最近玩緊Assassin's Creed Unity，我只想說
fuck you royalist

真係要出黎！

請參考67暴動性質

佔領禮賓府，立法會，行政機關 ，癱瘓佢哋嘅制度

住香港 一生人如只為香港政治出一次力
就係今次
今次都唔去 我諗以後都可以唔駛

德國仲可以收幾多個政治犯

留名等睇六月九日後比人狂屌做左膠

今次一定掂

雨革後對公眾洗腦同文化入侵真係嚴重咗好多
加上嗰種好似做乜都冇用嘅無力感
當年雨革甚至係國教都會見到好多身邊朋友講/share
先唔講有幾多人係清楚發生咩事（當年仲係中學生）
起碼係引起到注意，有種動力
而今次真係比雨革少好多人關注

舉旗記得寫英文

係 今次有乜事 侵侵實幫你

恭喜你做德國人

咁熱 不了

樓主又準備鍵盤勇武

玩？咁認真嘅野你話玩？

樓主好鍾意踢波

BOOKMARK定呢個post
睇下樓主點玩先

今次又衝唔衝？唔衝就今天我，衝就係鬼？玩風向唔夠你地叻呀真係。俾人陰左咁多次真係冇乜動力再咁熱血，唯有精神上支持啦

句英文點寫？

Hi America, we demonstrate because we want to make noise to your instead of protesting against Chi-na directly.

777 me diu le lomo chow hai.

傻豬 歐美一個屈尾十傾掂數就好笑

衝乜啫，有曬上次經驗
圍佢政總
有狗黎咪縮lor
佢哋企係到同幫手圍有乜分別

電莖鍵盤已準備
點玩

咪話班人傻仔

阻止惡法只係止痛，傷口仍在，死慢啲咁解

然後物價再炒貴啲，鬥快跳船

點保障？
遊完行自動脫離中國？

放心，只要一日係中國領土都有

你話遊行目的係脫離中國我會參加囉

呢班人為做而做，目光短到，咪又係行完慶功
阻到立法都係食住海底撈等下一波

Trump: Dread it, run from it, destiny arrives all the same.

根本唔脫離中共，香港只會不斷沉淪

想知跌吉 u汪 同 bbcondom點睇呢件事
成日都覺得連登風向=出面相反

9號請唔倒假，不了

德國佬識玩舊年已經批左難民而家先爆

搞大佢
俾其他人知道 香港人
並唔好恰

玉石俱焚 今次唔係你死就我亡 反正我都冇野可以再輸

幾大就幾大 燒賣就燒賣

中共自64之後都唔興玩殺人滅口,家陣興玩永禁+虐待....唔好咁多事

各位巴打
6月9號見 !

支持焦土，攬炒，中共統治，連自己屋企人都保唔住

以前美國冇出聲就日日幻想美國打救
好啦美國出聲送中一過搞關係法
你班人就全部沖曬出嚟喎過咗條例會畀支那拉
要企出嚟反對
又想無代價
又想有得益
香港人

就當送中條例過唔到
咁香港之後點？
咪繼續俾支那吸血囉
得閒又走出嚟講多次最後一次遊行
做完自我感覺良好就算
其實最間接助長支那蠶食香港就係哩班咁嘅人

以前靠電視感受到氣

今日靠個網

星期一仲有人先再講啦

你當佢透明咪得囉⋯⋯
佢地拉你埋一邊扒你銀包咩？

無錯，見解相同

香港人根本就只想輸打贏要

邊有咁便宜

見有啲人話一日唔衝都唔會出來
其實我覺得呢種諗法唔恰當
遊行嘅人並唔係全部都有同一個諗法
只係咁啱呢個議題上意見一致

喺呢個前題下 你要考慮嘅係
點樣最大利用大家去達到目的
而你唔出來好明顯係雙輸
到所有民主黨人畀人拉晒
共產黨要再捉埋你哋有幾難？
二戰德國都有晒樣辦睇

所以正路應該係兩邊唔互相干涉
各自做自己想做嘅行為
你上街唔係為咗聽人支笛
你係有自由意志決定自己做乜

最棘手嘅情況係
泛民到時以為你係鬼
要避免呢個情況
你要好小心把握個距離
唔好嘗試走去撬佢個邊嘅人
最好兩邊人分開
到時真係突破到要多啲人
我信對面有人見到會幫拖

燒！

推

Wir Sind Hongkonger

Hurensohn Xi Jinping

Führer Xi
加埋張相 打個大交叉
應該簡單有力 德國人一見元首(Führer)呢個字就你想講咩

幾有諗頭

講得好！

真係，班列強終於做嘢，多得侵侵上台

呢次就支持喇
全世界都有行動，香港先跟住做就岩
好過之前出黎鳩行，話為左民建聯唔好俾佢通過
我笑撚左
當日仲要俾人問咩居心

直情遊行上美國領事館，支持侵侵滅支那，同支那攬炒

玩? 認真架

今次會出黎

所以要推到佢過為止

適逢全世界開始對支那既質疑

離開香港 你會發現好多鬼佬唔知點解覺得美帝欺壓華為 為中國抱不平

出面有個post講幾條鬼佬utuber好多片話華為無辜 仲好多人留言撐佢地

平民還平民
政府還政府
再者呢個時候就係開始要轉變

除左最後一句 其他 agree

凍結晒班賤種資產就正,可惜西方歐美都係太過文明,否則就可以直接拉晒班賤種在外留學/定居ge仔女

Gegen das neue Auslieferungsgestz HongKong!

source:

要制裁，取消佢地及其家人外國護照，凍結資產，否則佢地可以完全無視任何意見，話係廢話，無影響。

歐美玩凍結侵犯人權港共狗官資產，針對性打壓佢地D家族生意，限制入境，唔准彈出彈入高位退休後諗住静雞雞恢復因投共獲得官位而放棄原外國國籍，班9奴才已經嚇到賴屎

其實好玩在 你中國用香港 人地外國都係用緊香港
過撚左送中條例就得你有份玩我冇份玩

共匪走狗被美帝制裁唔夠，一定要連歐洲、日本、韓國、台灣、泰國...等等熱門旅遊國家都一齊制裁，餘生不能再去，只能去中國、北韓等等低文明國家，生不如死。

中二病發作？

On9

呢隻草夜貪食蛾 真係好乞人憎呀

6月9上街見

同時支持成立香港臨時政府

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

感覺團火 熄熄地
黎緊今個星期好重要